如果你係我個舊同學，你會點做？

呢D要問女人

推

坦白啦 佢咁愛佢老婆 如果真係用出軌依招 一定傷心過知道你有cancer

坦白
起碼有最後嘅回憶

1既話佢太太會一世唔開心
比死更難受

2啦 起碼佢最後嘅日子 仲有自己最愛嘅人陪住佢 至少仲可以留低D美好嘅回憶
1嘅話盞兩個人都難受 而且如果佢太太後尾知道真相嘅話 個打撃只會更加大 令佢更加會想跟埋佢先生去

坦白
講真扮出軌好幼稚 搞咁多最後都會知
唔好以為咁做會留得住佢條命
分分鐘最後知道左真係做傻事
坦坦白白對佢仲好

唔好咁癲啦大佬🤦🏻‍♂️你估韓劇咩
老老實實同佢老婆講啦

咩戲黎
好明顯老作

坦白啦
用剩餘嘅時間做埋想做嘅事 好好結束
點都會遺憾 但盡量做到無悔

1並不浪漫
但你同學可能受左依套MV啟發

男主角張哲凱（K）父親罹癌過世後被母親拋棄，女主角宋媛媛（Cream）雙親與妹妹外出發生車禍意外離世，兩人從高中失去家人後，成為彼此唯一最親密的朋友和家人。 從16歲開始彼此相互相守同居，但相愛卻離彼此非常遙遠，只因K罹患了遺傳性癌症，不定時復發，深怕傷害到Cream，故決定隱瞞病情，不敢給Cream承諾。某次生日K許願，希望Cream可以找到一個愛她的人並結婚，Cream也順著K的希望，在派對上認識了牙科醫師楊祐賢……展開了一段相愛相惜相守卻給不起承諾的悲傷愛情故事。

好明顯波台友假膠

依家唔係傷唔傷心係要佢死心

有冇睇過比悲傷更悲傷的故事

一定係坦白
如果女人真心愛男人
一定會想陪佢過最後日子

如果呃佢，女人會好傷心
到有一日知道咗原來因為佢病隱瞞，
女人會更傷心

坦白啦梗係 呢段時間要人陪要人幫 最親嘅老婆梗係要陪著 做曬想做嘅野 冇遺憾咁走啦 揀1嘅話大家都唔開心 分分鐘仲早離開人世 點諗都係揀坦白 一齊面對

坦白 利申絲

1 啦
做人唔好咁自私

坦白，要佢好好照顧個女

絕對2 希望老婆唔會後悔一世

起碼